去旅行有冇試過唔見錢？

岩岩發現跌左四千蚊港紙

點跌？

又係你呀？陳生！

租電單車玩 銀包放背囊 諗住去換錢 點知無拉拉鍊 跌左出黎 去到換錢個到先知

我知係我柒

人冇事咪好囉

冇買旅遊保？

邊到發生？

係芭提雅

咁點賠ah

跌錢點同保險claim?點證明 真心求教

講得出依句

去報警拎報案紙就得
但要留意保險條款
好多都會寫明受保人要喺有留意嘅情況下唔見咗
先可以claim
填claim form嗰時留意用詞

跌定比人偷

當破財擋災

港紙五千 臨走執野先發現
應該比hostel 啲仆街偷

巴打 好明你心情 最後有冇攞返？

應該係自己跌左
由酒店出發到換錢個程路 應該冇機會俾人偷到

無，都過左幾年，當破財擋災

嗱，唔見錢你就一定要報警咖喇。不過冇拉拉鍊，定拉鍊比人打開，就兩回事黎嘅。

冇拉拉鍊就你自己問題冇得賠，人地拉開左就係比人偷有得賠。

我上次去九份，個拉鍊就比人拉開左拎左裏面嘅錢，賠左3000蚊。

只要你係確認你酒店離開個時有關好，到目的地發現開左，基本上都已經可以界定比人偷野